Mijn polsen bled vrij en er is een klein zwembad opgeleverd op het tapijt.
Ik zag dat mijn vriend is niet van plan extra inspanning en bezette mezelf bindende up mijn polsen, het bijhouden van een behoedzaam aan prostreren figuur.
Wanneer de suppoost gehaast in, en wij hem, zijn werkgelegenheid positief mij met afschuw.
Hij lag op zijn buik op de vloer te likken , zoals een hond, het bloed dat was gedaald van mijn gewonde pols.
Hij was eenvoudig en stevig, en tot mijn verbazing ging met de suppoost heel placidly, gewoon herhalen en dan weer: "Het bloed is het leven!
Het bloed is het leven!"
Ik kan veroorloven te verliezen bloed gewoon; ik heb verloren te veel te laat voor mijn lichamelijke goed, waarna de langdurige overbelasting van Lucy's ziekte en zijn verschrikkelijk fasen vertelt over mij.
Ik ben zo wild en moe worden en ik moet rusten, rust, rust.
Gelukkig Van Helsing is niet gedagvaard me, dus ik hoef niet afzien mijn slaap;-nacht kon ik niet goed niet zonder hem.
_Telegram, Van Helsing, Antwerpen, Seward, Carfax._ (Verzonden naar Carfax, Sussex, aangezien geen county gegeven; die te laat zijn geleverd door tweeëntwintig uur.)
